劉德華取消生日會 歌迷感愕然

劉德華向來視他的歌迷為家人，每年都會提早舉行生日會，與一眾「家人」齊齊慶祝。以往劉華攜帶朱麗倩及女兒出席，可見劉華對歌迷會的「家人」多重視。

不過，今年劉華就決定取消生日會，但沒有透露因，歌迷會亦已安排退款事宜。不少人得悉消息之後，大感失望，但仍支持劉華的決定。

多謝華仔

家人，肉麻到
記得交會費

支持家人嘅錢全部攞去填海

填海華？

唔好怪佢佢俾黑社會恐嚇 唔填海就墜馬斷腳

大愚山之前鄉伸同埋解放軍秘收好撚多地 要整個新香港將土地升價百倍

唔跟嘅話就好似卡士蘭唔 join撐警集會俾人隊

你哋錯怪佢喇

官鄉黑嘅受害者 填海華

中國華